穿比堅尼慶雙十 重慶美女：我愛台灣、台灣萬歲

今年國慶煙火在台南，6名國旗比基尼美女將於國慶日當天下午在台南四鯤鯓舉行公益淨灘，並邀請大家一起來台南歡慶國慶、看煙火。

其中，來自中國重慶的國旗比基尼美女子筠，嫁來台灣已12年，並育有2子。她說，她來台灣這12年來，對台灣的種種很感動，在這裡可以自由表達自己想說的話，這跟她們那裡（中國）並不一樣，「我愛台灣，台灣萬歲！」

南市會議國民黨團今天邀請6名穿著國旗比基尼美女一起召開 「來台南慶國慶、看煙火」國旗泳裝美女來助陣記者會，希望以健康活潑的方式呈現國慶煙火在台南的歡樂一面，並為中華民國慶生。

議長郭信良表示，歡迎6名國旗比基尼美女參與歡慶國慶，市議會從昨天起開始懸掛國旗，之後市府也跟著掛起國旗，期待大家不分黨派及藍綠，邀請全國民眾來台南觀賞國慶煙火。

發起這項活動的宇彤為台南人，曾代表台灣赴世界各地參加選美比賽，讓台灣被世界看見。這次，她自己設計國旗比基尼，並邀請同伴好友一起投入淨灘，一起歡慶國慶。她說，她參加選美，一直思考怎麼把台灣的意象帶給世界朋友，台灣的意象不單只是國旗，還包括熱情和親切，這次歡慶國慶，也希望大家一起來展現台灣人的熱情。

麻麻地 但套泳衣好睇
加分

Bud liu

平排果張
左二右二還可以

你驗先啦柒頭皮，屌你老母臭閪，以為自己係清流呀? 你老母做雞中愛滋死左未?

識食喎巴打

好yap喎

國慶勁有氣氛 勁正
我地香港10月1無乜氣氛, 市況勁差
咩中國好強大都是假的....而家做戲都唔做下
我地藍絲真係輸了, 想去做外國人感受下......

蒙頭入閘ok

左3對鞋做乜9

Ching ho ball

講還講，唔好...

左2，右3

大家喜好唔同啫

呢個正好多

如果係大陸用五星旗做泳衣有冇犯侮辱國旗罪？

十二年前嫁左去台灣
肯入郷隨俗 ok啦

我屌晒你地嗰份